個高鐵廣告，唔講以為人類啱啱發明火車

咩鳩嘢帶佢到千里之外，都痴撚線嘅

片呢

係新片，得電視有播

我送你離開 千里之外